其實isco 做球皇都未到阿辛斯奧

不論個樣

球技

even陣星味

都係isco全方位屌打阿辛

唔好話我話阿辛係未來幾年都唔會有咩大進步，潛力已盡

阿辛斯奧陣地廢7成

Dybala ? Icardi ?

agger 入幾球死角波就吹到球皇

樣 球技 星味都唔計
咁睇咩牙
鬥老母多恩客牙

喂你老母生漏左個腦俾你牙

英文No lettet 識唔識牙

阿辛勁過21歲美斯喎

美斯對皇馬第一次戴帽幾歲

19?定20，不如用番地球人同佢比啦

勁過全盛時期美斯喇，唔識波既

伊世做球王

樓g呢排好忙

勁過21歲小花都夠膽講出口

雖然好憎疤，但用21歲既外星人先有得比較下

21歲美斯成個撚樣咁
無星味
伊斯高 阿辛祖奧都屌打佢

21 歲既edison 屌打美斯

isco射術不敢苟同
淨係識鳩扭扭 放波都唔算好 起腳又無力

你咁講陣間班美斯狗又走出黎咬人

我都覺

即係你個樣似isco，心術不正

唔好柒左就話跟人學野啦，企開啲啦

跟你大佬棋靈王，xavi alonso學，唔好砌詞狡辯

你扮唔知啫，引人抽皇馬都講得出心虛到傻左

明人不做暗事，講事實，呢啲都同你冇關，因為你學曬你ching學野

早幾年無傷既莢欺勁好多

Reus真係勁好多 未傷前既萊斯近卡卡個種
真正中前場自由人
isco 呢代黎講咪比無限神化咯 睇下個入球數字先

依家其實都一樣勁
傷完出黎好似都唔駛操咁
即刻用得
但係成日出唔到場有鬼用

德國4c依家。。gotzreus玻璃
奧燒

reus 傳射盤控樣樣掂

仲要快

屌左佢 鳩流流幾年啦
ching 識野

我覺得我都有能力做到，只係我冇美斯咁好彩俾巴塞球探搵到。

唔靚仔就變左大鴨脾二世了

唔係傷 皇 一定買左

唔洗睇住 c7條老野 現疲態 慘

即係恩尼斯達

gg 前面無人踢